# **Название команды:** PS
# **ФИО:** Галуза Андрей Алексеевич 22.12.2004
# **Учебное заведение:** ТАВИАК П-20 3 курс (програмирование в компьютерных системах)
# **Навыки:** Писал систему распознавания образов, сервера, сетевые приложения, парсеры, физические движки и так далее, в общем, фриланс.
# Выиграл в научной конференции по теме "Искуственный интеллект и базы данных".
# Работаю C, C++, C#, Java Android, SFML, OpenGL сейчас начал учить Python, QBASIC
# Знаю технологию Nvidia CUDA C++
# Прочитал рефакторинг Martin Fowler
# 5 книг по C++
# Фундаментальные алгоритмы
# Школа кода 2019-2020
# WorldSkills Russia 2023
# Частично Лаборант в колледже (Не позволяет курс, чтобы официально) 
